我唔理個d係真自殺定被自殺

香港人真的一個也不能少
大家救到就救....拉佢地一把，就好足夠

自推

推

推一推

雖然我唔贊成自殺

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

正正就係唔讚成自殺，所以更要多d關心身邊既人呀，唔好比佢地有輕生既念頭，要拉佢地一把呀！ 岩岩睇新聞原來又有一單呀！真係唔好再少一個人呀..........

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

Push